我係登粉都睇唔過眼

成班盲撚咁多問題都話睇唔到